% vim:ts=4:sw=4
%
% Copyright (c) 2008-2009 solvethis
% Copyright (c) 2010-2012 Casper Ti. Vector
% Public domain.
%
% 使用前请先仔细阅读 pkuthss 和 biblatex-caspervector 的文档，
% 特别是其中的 FAQ 部分和用红色强调的部分。
% 两者可在终端/命令提示符中用
%   texdoc pkuthss
%   texdoc biblatex-caspervector
% 调出。

% 在黑白打印时彩色链接可能变成浅灰色，此时可将“colorlinks”改为“nocolorlinks”。
\documentclass[GBK, colorlinks, notocbibind]{pkuthss}

% 使用 biblatex 排版参考文献，并规定其格式。
\usepackage[backend = biber, style = caspervector, gbk]{biblatex}
% 使得打字机粗体可以被使用。
\usepackage{lmodern}
% 产生 originauth.tex 里的 \square。
\usepackage{amssymb}
% 提供 Verbatim 环境和 \VerbatimInput 命令。
\usepackage{fancyvrb}

% 使被强调的内容为红色。
\newcommand{\myemph}[1]{\emph{\textcolor{red}{#1}}}

% pkuthss 文档模版的版本。
\newcommand{\docversion}{v1.4 rc1}
% 设定文档的基本信息。
\pkuthssinfo{
	cthesisname = {本科生毕业论文}, ethesisname = {Undergraduate Thesis},
	ctitle = {北京大学论文文档模版\\pkuthss \docversion},
	% “\\”在设定 pdf 属性时会被自动过滤掉，于是得到的 pdf 属性中标题为
	%   The PKU dissertation document classpkuthss [版本号]
	% 此处指定其被替换为“: ”，以使之为
	%   The PKU dissertation document class: pkuthss [版本号]
	etitle = {%
		The PKU dissertation document class\texorpdfstring{\\}{: }%
		pkuthss \docversion%
	},
	cauthor = {盖茨波 $\cdot$ 钛 $\cdot$ 维克托},
	eauthor = {Casper Ti.\ Vector},
	studentid = {00910???},
	date = {二〇一三年一月},
	school = {化学与分子工程学院},
	cmajor = {化学（？）}, emajor = {Chemistry},
	direction = {据说 Casper 自己也不知道},
	cmentor = {XX 教授}, ementor = {Prof.\ XX},
	ckeywords = {\LaTeX2e{}，排版，文档类，\CTeX{}},
	ekeywords = {\LaTeX2e{}, typesetting, document class, \CTeX{}}
}
% 导入参考文献数据库（注意不要省略“.bib”）。
\addbibresource{pkuthss.bib}

\begin{document}
	% 以下为正文之前的部分。
	\frontmatter

	% 自动生成标题页。
	\maketitle
	% 版权声明。
	\include{chap/copyright}
	% 中英文摘要。
	\include{chap/abstract}
	% 自动生成目录。
	\tableofcontents

	% 以下为正文。
	\mainmatter

	% 绪言。
	\include{chap/introduction}
	% 各章节。
	\include{chap/chap1}
	\include{chap/chap2}
	\include{chap/chap3}
	% 结论。
	\include{chap/conclusion}

	% 正文中的附录部分。
	\appendix
	% 排版参考文献列表，并使其出现在目录中。
	% 如果同时要使参考文献列表参与章节编号，可将“bibintoc”改为“bibnumbered”。
	\printbibliography[heading = bibintoc]
	% 各附录。
	\include{chap/encl1}
	\include{chap/encl2}

	% 以下为正文之后的部分。
	\backmatter

	% 致谢。
	\include{chap/acknowledge}
	% 原创性声明和使用授权说明。
	\include{chap/originauth}
\end{document}

